入嚟分享下你攞獎學金嘅經驗

只限大學
不限地區

校隊
交表 拎錢 完

想知咩先

GPA幾多
獎學金拎幾多
過程

通常department 會推薦...之後填form等拎錢

三年拎左兩年
三年學費只係比兩年
6個sem gpa最低係3.3

以前羅過好多次一千，幾百嘅獎學金，回憶中好似無咩野特別申請過，次次都係professor問我申唔申請。最多嗰次係申請transfer去usc, 減到四分一學費，一年平8000美金學費，不過計落減完都唔夠berkeley 平，所以無要到。

拎過一次過for 4年sub學費
但要keep住gpa 每年renew

另外仲有少少的8千 1萬果d就係one off

過程睇個船大唔大
大就要交好多野同ref letter同interview
細就可能就咁比personal statement就夠
洗唔洗faulty 推薦就睇個scheme係aim咩

Fyp award算唔算

總之比較主流嗰啲

就係做fyp internal/external exhibition 都拎到獎同獎金咁囉

跪求各位巴絲幫我做fyp嘅問卷

自己果科個panel直接推薦
正常無乜人拎到咁大筆

Gpa 3.17 拎$10000

什麼是船？能吃的嗎？

GPA 3.5 $10000

6個5**入學，聲稱免學費到畢業。不過最後要年年review gpa

小學唔知咩科攞第一有100蚊